# Repositorio del Proyecto final de Hack A Bos de Pablo
En este repositorio se cargarán los datos del proyecto a medida que se vayan generando.
### Seguimiento
-> Puedes hacer seguimiento del proyecto en https://www.notion.so/l3x/f57d8777e0744e228d7291dc742e60fe?v=cc66379442b645a09177afa55d186fe2

## Prototipo
En el diseño inicial se está usando Pencil como diseñador de prototipo GUI para la futura web, no es un código en si mismo, simplemente una simulación gráfica.


